
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0405

001 spk1>	 bonjour
002 spk2>	 oui bonjour
003 spk1>	 bonjour monsieur
004 spk2>	 excusez -moi de vous déranger
005 spk1>	 je vous en prie
006 spk2>	 euh
007 spk2>	 ça serait pour un petit renseignement ma ma fille a une carte on a pris une carte Imagine+R
008 spk2>	 là
009 spk1>	 oui
010 spk2>	 euh pour l' année
011 spk1>	 oui
012 spk2>	 mais elle euh comment elle elle a trouvé du travail sur Honfleur donc elle en a plus besoin
013 spk1>	 hm d'accord
014 spk2>	 donc on voudrait résilier le contrat est-ce+que c' est possible
015 spk1>	 alors Imagine+R euh Imagine+R vous dites hein
016 spk2>	 oui
017 spk1>	 alors là a() attendez je vais vous dire parce+que Imagine+R c' est spécial alors faut voir directement avec le siège hein je vous donne le numéro de téléphone hein
018 spk2>	 ah d'accord merci
019 spk1>	 vous avez de+quoi noter
020 spk2>	 oui
021 spk1>	 alors zéro+huit+quatre-vingt-onze
022 spk2>	 oui
023 spk1>	 soixante-sept
024 spk2>	 oui
025 spk1>	 zéro+zéro
026 spk2>	 oui
027 spk1>	 soixante-sept
028 spk2>	 soixante-sept
029 spk1>	 oui
030 spk2>	 ben merci beaucoup
031 spk1>	 bonne journée
032 spk2>	 au+revoir
033 spk1>	 au+revoir
034 spk1>	 monsieur tiens

